# dias_para_el_tianguis
Es un pequeño proyecto para verificar que el fin de semana que escojemos para vender en el tianguis artesanal de tepepan sea el más idóneo, 
tomando en cuenta que es mejor estar cerca del día de paga en México (la quincena).
Para éste proyecto uso la fantástica librería datejs.